有冇人覺得桃花眼既男人好charm

發覺男人對眼通常靚過女人

好champ

依個tb有冇賓州?

池昌旭？

人哋當完兵 一拳一件連登仔都得

係 佢對眼整得好靚

個鼻都好靚

more

連登仔：打贏佢 其實唔難

係整既？

整咗眼同鼻不過未整都已經幾靚仔

車銀 對笑眼
pk
池哥對電眼

樓主請選擇

池
車太嫩口無男人味不了

你唔係鍾意有錢肥佬咩

中意有錢靚仔OK？

嚴祺